一萬億俾日本夠唔夠起呢D野解決土地問題

1. 殖民衛星

2. Macross

3. 第3新東京市

早d訓 聽日準時返學喇

天空之城都起到啦

下姐係點==

再講咪怪我唔客氣

下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==下姐系點==

一萬億整個殖民衛星都得啦

1萬億起初號機啦，中共都係想統治世界姐

成個宇宙殖民地比佢插落地球仲得了既 都係填海安全

要插電喎
起高達好似好D

食左個使徒佢，咪有無限能源囉
高達要用核能，不了。

咁人類就可以進化做Newtype

好skr